人民萬歲！革命無罪，造反有理！ 哪裏有壓迫哪裏就有反抗! 不要被糖衣炮彈打倒 —— 毛澤東語錄

凡是鎮壓學生運動的人都沒有好下場 ——毛澤東

革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫綉花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。革命是暴動，是一個階級推翻另一個階級的暴烈的行動。 —— 毛澤東

人民萬歲
革命無罪
造反有理

革命無罪，造反有理

批林批習！

呢句掂

Yellow Revolution

邊個夠膽反毛主席？

革命無罪

民主建港

睇禁書 歷史的先聲

以後要攞本毛語論抗爭

革命無罪，造反有理！

新文宣

下次叫口號叫毛語錄, 大家記熟佢